聽日開學啦，有套日本電影想推薦俾大家

套戲叫告白入面好多野值得大家思考諗下

唔小心開錯台

入面有好多欺凌手法
欺凌到個細路同阿媽顛左好慘呀

終於可以學日本

聽過個名 樓豬可唔可以講多d

呢套堅恐怖
佢血腥畫面其實好少
但個意識上係會睇到令人心寒

好岩開學睇

推

九月二號 暴大見

套戲好多好殘忍既位
例如成班同學同個罪大惡極既同學慶
但原來係藏頭詩話佢係殺人犯
大家唔好學

無睇電影睇左書
個老師又係痴線

電影都好值得睇

好鍾意個作家 佢啲書有齊咁濟
本本都好多呢啲情節

我都有睇 好正

告白係邊套 係咪同個細佬講
佢飲牛奶加左愛滋針果套?

Yes

以為大逃殺

愛滋病牛奶
但個女主角無落毒 驚都驚死

radiohead唱主題曲

校園欺凌

校園欺凌真係好恐怖